屌你老母聽日一定出！！！

上次623宣傳唔太夠，現場得千幾人（目測）但今次一定要多人，比造勢又好，示威又好

香港，一定要贏